食過MÖVENPICK Tiramisu 味雪糕 真係返唔到轉頭

簡直係成舊tiramisu 放咗入去咁
滑到乜咁
最緊係上面層咖啡
一定要慢慢食咗佢先食落底
入面仲有啲biscuit..
嗯~

真係屌打哂所有超市盒裝雪糕
嗰啲咩士多啤梨味呀..死埋一邊啦
我都好多年冇再食dreyer's 嗰啲次嘢

mövenpick
依家惠康做梗$120/2pcs
我用惠康$100 禮劵加$20 就買到
真係抵到爛

打手死全家

啲腳毛

公司用呢隻雪糕出餐返工日日食

美心成日做Tiramisu一大盒38蚊仲抵

以前做過啲高級餐廳Part time食過,
之後就成日問甜品師父比我潷黎食

但我要雪糕喎

識貨

屌 你半男半女黎架
一隻腳白滑一隻腳咁多毛

CPCS?

唔明點解啲人鐘意maple walnut多啲

movenpick 真係好食到仆街 乜味都好撚好食 朱古力味濃到不得了仲要有朱古力片做分層，士多啤梨味酸酸甜甜唔假仲要有果肉，焦糖燉蛋味甜而不膩 咖啡味濃到我用成杯咖啡整嚟做雪糕咁，焦糖拖肥味又有焦糖粒粒
樓主推既tiramisu味簡直係新世界 一打開個膜就佩服真係成個tiramisu咁既樣，啲味仲要好有層次，又有嘢咬下
我愛你啊movenpick

我食tiramisu味係打直食的，一嘢“筆”上嚟乜都有

冇錯
好似切梗成件cake 出嚟咁

巴打

如果鍾意朱古力味既話, 瑞士chocolate 係好濃好香滑
佢同tiramisu 都係movenpick 既皇牌

左邊大脾內側少毛啫
我對腳多毛成個創意台都知啦

係咪公開飯堂?non-staff有冇得喫?

屌咩，中撚晒伏

咁撚好食架，10分鐘就清左兜野，真係好tiramisu 呀屌

唔係兩個人黎？
以為有毛係巴打左腳
冇毛係第2個人隻右腳

我都覺, walnut 唔係啲咩矜貴果仁 成盒都甜到溜

Can't agree more